打電話點先算不合法拉票

啱啱收到電話拉票,佢講到明投1號,之後我特登問佢講明候選人名同埋其他問題,佢照答咗,我錄咗音,想問點先算犯法同埋可以點搞佢?

佢用太空卡 你舉報都冇用

係犯法嘅話都可以投訴搞吓

有冇犯法嘅例子可以睇吓?

有冇選舉事務處嘅指引?

有法庭例，只話投邊個黨，無事。但講指定某一個區既某個黨候選人/某黨，就有問題

佢有講名,黨,號碼

有冇指引睇吓?